大年初一，祝願「黑警死全家」！祝願「武漢肺炎遍支那」！

恭喜！恭喜！

強貼必回

祝願林鄭落地獄，黑警死全家，恭喜恭喜n

大家咁話

我祝一眾手足可以平平安安
新一年我未想咒人住

祝 黑警死全家

祝 黑警高官死全家

祝願林鄭落地獄，黑警死全家，WARS 遍支那

天佑手足，五大訴求，光復香港

少數奶共派年年輸

正，支持

不論直選定功能，奶共全部都要失業
藍店盡早結業

我答應你😂
721 831 101 1111

祝手足新一年平平安安，身體健康，心想事成，出入平安，光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可

黑警死全家

其實好快到香港出事
分分鐘全世界都走唔甩

祝賀：中共全黨死清光

武漢肺炎
遍地開花
全黨死清光
新年快樂

大年初一最啱聽說話

祝黑警冚家癱

推